31 Mail kui Jakob Hindowi kaibus wasto Jakobsoni 11 Mail 1871 ette olli loeto ja kumbagi poolt tunnistust es olle
Mõistis Kohhos et Jakobson peab Jakob Hindowil 5 Rubla taggasi masma ja 5 Rubla jääs Jakobsonil selle perräst om se rahha poles mõisteto et kumbagil selget tunnistust ei olle
§773 om ette loeto
